好唔舒服

真係好唔舒服

死雞蟲

好舒服呀....呀...呀...嗯...

我是雞

鳩鳩

Btw 某人見到咪打柒我

濠哥邊嗰令你舒服？

邊個會打你
咁我走先了

廢到你

廢時搞到人 唔鍾意麻煩人

有緣再會。

唔鍾意麻煩到人 麻煩到你 我唔想
如果咁 我走

你唔好打佢啦
不過唔信你會打人

令你舒服

18+

gay

我差唔是多返到去啦

屎忽鬼

咁激

對唔住 我會好好管教佢哋

羨慕妒忌恨？

你唔舒服我仲羡慕你？？
咩料

19+

樓主弱智唔使理

我最欣賞誠實既人

返房先講嘛 呢啲

公開了

對住你先係咋

你唔怕呀宿（？）嬲？

真係gay到出汁

你又好呢味呀

唔好的

絲打未嚟m ?

明了

講到佢好小氣咁

錯 係佢太愛你 佢要完全擁有你

感動了

慘了

原來你地岩呢味

海

原諒他77次都唔夠了

你s?

傻b

唔好唔開心就okay了

竟然

咁快

喜歡了

真。

細聲啲

咁就好了

呵返

一向都喜歡

知道
聽你話

開心就好

MMM 又一新力作

港女
I LOVE IT

咩對話-.-

恥笑

本是同根生

-.- 殊 成嗰連登都知喇

驚鬼

真係糞啦 再唔瞓唔知醒

加入嗎

肩狗唔好死

一齊

早晨

唔會掛 暫時仲好生猛

歡迎

笑咗 你好

笑埋右未 你好

肩狗

我嗰咗有口嫁

幾時同我食飯

青頭仔-大將軍

係喎

帽事嘅

又笑毒撚

本是同根生 我又點會恰鳩你笑鳩你

唔好啊～～～～～～～～～～～

聽我講聽我講

青bb

怎了？

唔好笑鳩me

無啊

唔好 唔得嫁

聽話了

仆街了 唔係啊⋯

唔好玩啲咁嘅嘢⋯

大佬 我無行差踏錯啊 我乜都無做過

屌 真係無⋯

我都係走先了
唔麻煩到你了

你唔好嬲肩啦

嗚 我無辜嫁

真係無⋯

唔好死

大量的你 唔好嬲肩

清楚！ 幫緊你

留返條命上菁英

唉 唔好咁喇

你咁講 好似我真係有咁⋯

唔該

無 真係無
佢會信的

三四六日

頭都痛埋

你想邊日

你唔洗拍拖嗰日

你down 返tg未

無事的 信我

裝咗